{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(상동) N"
    },
    "text": "2022年11月5日にリニューアルしてオープンした上洞Nモーテルは29室の客室を保有しています。近くには7号線上東駅と7号線上東駅がありアクセスが良いです。韓国語での案内サポートが可能で、お客様のレビューによると、常に清潔でよく管理され、満足のいくサービスを提供しているそうです。客室は清潔で暖かく用意されており、リニューアルによりリラックスできる空間になるでしょう。客室ごとに様々な設備が完備されており、利便性に合わせて選択することができ、必要な場合はお申し付けください。駐車場が狭いため、1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能であり、この点のお間違えなくお守りください。さらに、モーテルの訪問者のレビューによると、価格対比施設が素晴らしく、親切なスタッフがいる宿だそうです。すっきりとした親切なサービスで印象深い休息を楽しむことができ、お客様はこの宿を繰り返し利用したいようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "上洞Nモーテルはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "上洞Nモーテルは2022年11月5日にリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "上洞Nモーテルは29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "上洞Nモーテルの近くには7号線上東駅と7号線上東駅があります。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "上洞Nモーテルは常に清潔でよく管理され、満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "上洞Nモーテルの客室ごとに様々な設備が完備されており、利便性に合わせて選択することができます。必要な場合はお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "上洞Nモーテルの駐車場は狭いため、1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能です。お間違えのないようにお守りください。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルの価格と施設についてどうですか？",
            "answer": "上洞Nモーテルの訪問者のレビューによると、価格対比施設が素晴らしく、親切なスタッフがいる宿です。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルは何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "上洞Nモーテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "上洞Nモーテルは清潔で暖かく用意された客室と親切なサービスを提供しているため、快適な休息を求めるお客様におすすめです。"
        },
        {
            "question": "上洞Nモーテルを利用したお客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "上洞Nモーテルを利用したお客様のレビューによると、常に清潔でよく管理され、満足のいくサービスを提供していると評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 497
    }
}